Ben Sir 係學者定藝人？

萬千星輝頒獎典禮都見到佢

佢班學生心諗
完sem都仲見到佢嘅

唔好咁封建啦，學者用傳媒宣揚理念都係一個好方法。

似學者多

我覺得佢有星爺既影子

Why not both

藝人居多
佢d粗口學堂講既野其實唔深
以前做linguistic既project研究粗口都係咁上下內容
當然你話電視節目唔可以太深ok
但身邊好多語言學教授都話佢唔點做research paper
去conference都係鳩吹多，口才好但學術成分唔高

利申:唔識佢，都係聽人講

是撚但啦文科野

你就真係是撚但啦

教授會唔會係學生面前講人壞話咁on9

大學教授話佢無料到，語言學d人當佢係笑話。

佢係lecturer，應該唔駛做research?

想做藝人搵多d錢既學者
早排放假播10幾年前 有d10分鐘好短正字片
以經係到

佢做左咁多年都仲係講師

佢炒樓都大把錢，做講師應該為興趣

仲係丫丫 lam 屍苦添 2條友好似有夾份炒樓

做節目本身就應該係興趣,tvb送堆tv buddy當人工都得啦
教粗口紅左先多左廣告拍

日本有林修 香港有ben sir

Brn Sir真係好撚搞笑

為興趣定用中大中文系講師個名搵食呢？

咁佢有錢收我睇得開心都係好事嘅

好過啲on9仔出黎hehehaha 唔好笑又冇內容浪費我時間

靠中文系講師個名搵食都唔易嫁
你可以話佢嘩眾取寵,但佢入到屋紅到係佢本事，你叫其他prof睇下有幾多可以做到咁

學是學非出過場d教授淨係記得佢同物理湯